求無限睇片Plan

而家用緊世紀筍plan，3HK 3G (7.2Mbit) 無限plan無限速$50。下個月到期, 無得續用。而家個3Gplan速度已經夠睇片，我唔使去到4G，最主要用嚟睇YouTube。邊個台啱我？

出去睇全部都係限速plan，用爆限128k 就即係睇唔到

的確係無4舊水一個月係再無非限速Plan

睇嚟要出 SUN 108嗰個限速plan

3 cmhk csl 1010